有冇人睇美劇Scandal醜聞？

聽日之後又要等到好耐先有得再追

黑人淪為白人公廁有乜咁好睇